[8.5罷工] 各區集合地點poster

push